我亂經亂到驚 緊急

想問有無絲打食緊月見草或者其他健康食品去調理月經或身體（如曼月苺），因為我月經真係太唔定時，經常2-3月月先黎一次，一黎仲有好痛，中醫調理過約半日年都無用，所以想試食健康食品，我朋友更建議我食避孕藥

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

瘦底？
食多啲鐵質

ummm 我試過食益生菌之後好啲

可以幫你停經

有無話邊隻牌子？姐係你原本都係亂？

利申 食過兩年+避孕藥
停左 努力調節緊荷爾蒙
有食過同食緊好多supplements

千祈千祈唔好食避孕藥
你依家亂 你食左只係治標不治本
一停藥會亂過依家十倍最少

你經期唔準 可以有好多原因
月見草係對調節荷爾蒙不錯的supplement
但都要真係對症先最有效

我會話 不如睇下自然療法師？
香港IMI有好多好好的醫生，
仲有香港生酮女皇hkketo都好叻
中西醫都識 可以幫你從生活/飲食習慣著手

正常 唔係瘦底

有無邊個中西醫生好介紹

唔係西醫 但係佢中西醫既理論都會識
呢兩個我都睇過 好好
但唔平 有心理準備
但見面會見好耐 會了解曬你好多野

加油